講多次，唔可以信POPO

恐怖分子係唔可信

可能係心理戰

佢哋玩緊心理戰

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

推

各位 ycore 走到ycore走到 ycore 走到

就係呢隻狗間接令班手足自己去送死

Push

真心唔明點解到今日都仲要俾消防入

𣎴可信

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

幫我推

Don’t trust them

push

其它人講冇用，佢地俾狗反口拉幾次就會醒，包括cu校長本人

係啊！果班手足俾黑警拉哂喇
仲信黑警？黑警死全家